其實點解要批鬥柏豪

當初區議會可以大勝多得佢叫人登記做選民
當初佢又撐Gphone 企得比好多而家黃絲仲前

所以唔好批鬥佢啦，應該要同大陸十四億人表揚佢